pd.SMi:
  Q: rethink architecture
     1-wrapper abs per mode:
     	_WILMA/SMiSTREAM.pd
	_WILMA/SMiRECORD.pd
	_WILMA/SMiPROCESS.pd
      streamer:
      	_WILMA/STREAMERrtp.pd transport:udp transPort:0 profile:L16 channels:4
				bufsize:0 dacoffset:0
	abstraction: adc2send (multichannel)

RTP.recvr.packetloss:
  Q: request re-transmission of lost packets

BUG:net.serverTCP:
  Q: quitting might result in: "socket.error: [Errno 104] Die Verbindung wurde vom Kommunikationspartner zurÃ¼ckgesetzt"

BUG:WILMAsm:
  Q: KeyboardInterrupt restarts Pd (on umlautO, not ferrari)

feature:WILMix.StreamReceiver
  Q: monitor current state of StreamReceiver
     (and if SR crashes, re-create the receivers)

------------------------------------

GUI.MIXConfig:
  Q: proxy data for external application (sendto 'host:port', recv 'port'; recv is a server)
  A: done

Proxy:
  Q: proxy data for external application (sendto 'host:port', recv 'port'; recv is a server)
  A: done

GUI.SMi/SMiConfig:
  Q: reflect current mode in "START" button
  A: done

sync:
  Q: write modules for file sync
  A: rsync

sfwrite:
  Q: write module that dumps audio to file
  A: done (via Pd)

process:
  Q: write module that runs Pd
  A: done (via Pd)

OSC:
  Q: sub-tree patterns (e.g. '/foo/' matches '/foo/bar/baz')
  A: done

RTPclient:
  Q: implement RTP-receiver (in Pd)
  A: implemented

RTPclient.communication:
  Q: tell RTP-server where to send data to
  A: implemented

RTSPserver:
  Q: if the server shuts down and a client is still listening, the server
  	segfaults once the client quits.
  A: --> run server in external program that gets shut down, once streaming is done
  A: RTSP is deprecated in favour of RTP

import:
  Q: WILMAsm.py requires 'python-psutil'?

naming:
  Q: rename WILMA to WILMA (WILMA is really only the fund that sponsors the project)
  A: done

BUG:udpclient
  Q: sometimes iemnet's [udpclient] does not receive any data
  A: probably fixed with iemnet#ce45ba70026adfe992ec11193a7edfbb2ee1c1ec

BUG:udpclient
  Q: every 2nd automatically assigned does not receive data
  A: probably fixed with iemnet#ce45ba70026adfe992ec11193a7edfbb2ee1c1ec

BUG:modeswitching
  Q: switching between modes will send a "/<newmode>/stop" message to the SMi before "/control/load/<newmode>"
     it really should send "/<oldmode>/stop"!
  A: we only send "/stop" which will stop everything

RTP.recvr.sync:
  Q: implement RTP-receiver synchronization
  A: done

GUI.recvr.sync:
  Q: allow user to manually trigger a sync request (or receive streams without sync)
     ideally, only 'selected' SMis would try to sync
  A: sync-all is implemented

BUG:disk-usage
   Q: disk-usage should work on path/out
   A: implemented

BUG:record
   Q: if the harddisk is full, Pd hangs...
   A: stop recording if the disk is full
   A: implemented

recovery:
   Q: when Pd-crashes, we should recover the last state (if possible)
      (and if not possible and this was the SMi-Pd, turn off the "play" button)
   A: implemented the simple solution (turning OFF the play-button)

BUG:inout-paths
  Q: WILMAsm fails to start if the out-path is not existing
  A: create in/out paths at startup
  A: implemented (and try to gracefully handle vanishing paths in 'systemhealth'

BUG:daemon
  Q: WILMAsm fails to start as daemon
  A: fixed with python-daemon (well-behaved daemon)
  A: fixed with start-stop-daemon (starting as non-root)


